香港人對 Subaru有咩睇法

我見香港唔多人揸近幾年嘅subaru , 有嘅目測多數都係forester。

而我因為近兩次去日本租車租過夾埋半個月有多嘅forester，對subaru產生興趣同埋對levorg1.6有興趣。

可惜就算睇二手市場放緊嘅都10隻手指數得曬。

究竟係因為有其他更好選擇，定係因為香港人唔鍾意subaru ?

仲有對XV都有少少興趣

Forester 舊車多唔多野整？

22B

揸緊xv

渣緊 forester sh9 , 無投訴
再換車都會諗 wrx

起步下下彈出嚟...
香港都幾辛苦

XV其實都幾平

XV好似幾正
上年年尾19萬幾
唔知而家幾多呢

平揸 靚靚仔仔 都幾舒適 幾好

GC8
Dream car

11代sti?

原來都有唔少人對subaru有興趣
但係估唔到大家都係冇討論levorg

其實subaru嘅車普遍妥善率會唔會好差？
同埋喺香港地維修會唔會相對貴同埋要多啲時間？

日本邊間租車公司有得租掃把？

gc8v 文太架車

我就係睇完更加對呢部車有興趣
如果我下次去日本我都應該會租levorg
不過唔知幾時先有得去喇

水平對向引擎 換親火咀就....

坐開impreza 無投訴

想買sti jdm

香港唔少人都覺得subaru好飛仔，
但事實成個牌子越嚟越家庭車化

XV，Forester做家庭車其實好正，
好揸又安心，個四驅勁安全

俾車房攪咪係囉... 一兩千蚊
你日撚日換嘅咩

咁擔心換乜換物嘅，
除左雙田都無咩好揀

以前有架2001年2.0L旅行版Impreza 代步，穿州過省去長途旅行都無問題

btw九龍灣showroom係咪執左

香港揸保險都會煩啲，
但掃把啲車真心正，又爽又紮實
上面講levorg以estate哩講係非常之高汁，係波箱

記得買Turbo

係驚幅boxer 要rebuild .......

有屋企人既, 對XV非常有興趣

係衰喺個波箱度，但要meet返啲減排法規無辦法。不過佢個CVT 都係好過雙田。

利申：日本租過Levorg 1.6, 好爽

所以我咪話係個波箱囉但無計同埋始終定位上都係家庭車，cvt都合理

Levorg 1.6係家庭車，2.0應該係高性能家庭車

搬左咋
新位置係以前ford嘅showroom，
mazda隔離

日本搵過Levorg 1.6，尾箱超大好好方，唯獨係1.6唔夠力水
香港又冇2.0

日本渣過imperza1.6 一掂油門就去 雪地冇難度

對xv有興趣
有無用家分享下

專係做一啲
無需要堅持嘅設計

嚟緊新嗰部Levorg個殼好正係個籠唔知點

揸緊2.0 cvt wrx
無乜投訴

主要返工入地盤同車個仔返學放學接老婆收工
夠用有突

利申，睇樣買，之前真係無研究開水平對向同保養

揭盤頭換個1.6MM杉口，要減壓縮比，Turbo加到 1.5個 Bar，要埋Turbo蕉70MM頭批、鈦合金死氣喉、油冷、狗牙避震、不過前後彈簧就14K，頭中尾加 STI power lock 同極力子，換埋部 Mines 電腦仔，睇怕都見得下人嘅。

上年試完XV差D就買左

例如？

掃把佬好嘢嚟，襟用又紮實。

Omo
Times
Nippon
Orix

大把有掃把租

impreza 1.6冇力喎，揸hwy仲晒油過2.0

其實舊個部都正喎

下次去試吓先
一路都唔知有
淨係識得租豐田日產嘅垃圾車

揸開日產垃圾家庭車
想問點解好多人話唔識車唔好學人揸Subaru?
係咪泛指所有車系都唔傾向唔熟車嘅人揸？

唔係，佢地應該係講sti
其他車系都好易揸，四驅好有安全感

揸緊legacy wagon
無turbo。但我覺得都好夠用

相比以前揸1800cc既車。而家2500 真係好好玩。
好紮實。feel到車頭好重。重心好底

Levorg 好似就轉款，取消1.6 全線變1.8

CVT真係敗筆，唔求8速9速，是但整個7速嚟都好

岩岩入手左架01蟲眼 GGB，副EJ207偈真係好爽皮，上手車主又錫車架車內籠8-9成新一樣，成廿年車先行左12萬公里，又有rebuild左副偈 唯獨保險真係貴，60ncb都仲要$6xxx幾三保

自從XV廿萬有找就一街XV

零件要訂係基本
對車維修保養起碼要有基本認識
唔識人基本一頸血
利申 四驅好正

巴打揸成點？
想換legacy wagon. 諗緊06-08年
而家揸緊ae110

我粗揸。每日揸

5000公里換油基本野

無乜點特別保養，老實

我果架係2005 年

06－08年個尾靚仔d
如果你有得揀。買有turbo

好玩好多。其實揸subaru無我想像中咁多野整，因為我行得就算

有幾個朋友揸掃把，都話無啲人咁講整餐死又無車房肯搞
見佢地平時都係拎黎做腳車，得閒車下屋企人車下條女
有時自己一個又可以飛下
不過保險好貴，後生仔諗都唔洗諗

boxer engine, all time 4wd, many are outdated and overly complicated tech

好多其他車廠都用更聰明嘅手法

做到啲同級或更佳嘅效果

boxer engine 係一個古怪嘅產品

正正常常應該就唔會整餐死既

係有啲人左改右改諗住將所有補品掉晒落去
就叫改車，又唔配合返電腦setting
咁緊係整餐死

呢啲叫安裝唔係叫改裝

雙田咪又係要換 真係唔識壞咩 睇人點保養架姐

levorg
住嗰到見過有部2.0
喺日本就見到好多

係

我過30歲。60ncb

三保要2千幾

已經係無turbo款

連XV / Levorg呢d保險都貴d？

老實我覺得subaru起圍好飛

subaru牌頭就貴

最後唔買既原因係乜？

XV準備交車

轉1.8嘅話有冇turbo

試下一日揸86隔一日揸wrx
你會進步得好快

有

08/09 NA wagon路過

新車揸到而家行咗廿一萬幾
換過兩次cam帶
兩次避震
水箱 水膽 匙撻
車窗磨打 水撥泵
又俾人撞過搞到要換門同拉b柱

其他保養我好懶，次次都最少萬五六先換油

我又係架車識行就ok，所以真係覺得好ok，尤其係空間感，如果換歐洲車真要a6 5系先有咁上下空間

本身諗住趁一換一換model 3
但係早排驗車執完一轉架車精精神神又唔捨得，都係等埋model y先算

你係Exiga定係legacy？

新outback xt正

legacy

渣緊XV 差唔多一年
係個CVT起步差少少 其他無投訴
2.0 行8.2-8.3L/100KM 算係咁
四驅灣心俾油個下超爽 落雨渣都有信心
平版199800 性價比屈機

因為我間唔中會全摺尾排中排送下貨

空間感就無得頂啦

Exiga 7座個尾仲長

係！

有AWD 雨季唔怕

根深柢固

我地唔改刷把佬

車尾燈都睇唔到

車箱靜唔靜？
係日本揸forester覺得比自己預期中寧靜，不過係日本啲路做得好
行龍翔道會唔會嘈到仆街???

驚油耗大，因為日日踩80-100km
另外同屋企夾，有新牌女人，女人話驚太大部難泊車
但我試完車真係差D忍唔到手簽埋約

隔音正常 始終唔係3箱車 車高身 會有風聲 軚噪
boxer 偈 engine 聲控制得幾好

之前換左音響 換完車門有異聲
時有時無 好L煩噪 又捉唔到邊到響

避震唔硬 行龍翔唔算嘈

實測 8.2-8.3L
70% highway 30% city
純highway 7.6-7.7L

原裝音響唔掂？

on撚鳩

油耗大概幾多？
點解買turbo 好啲？NA無力水定點

諗住換部legacy 入門先，之後先換STi
反正同女朋友都有棍牌，一齊揸都得

揸緊97年Impreza wagon STi
3保出奇地27xx搞掂，20ncb

掃把唔亂改，㩒用到喊

GGB正野 ，有無裝番金B

未裝，而家想搵對靚鮑都難，以前金B多到一街都係冇人要

我都係係日本yahoo 搵左套番黎，裝左頭未裝尾

金B好難避 要搵定套鈴

最簡單7代原裝鈴

0ncb , p 牌, 2.5T ... 6xxx

Wrx Sti Jdm 等緊拎車

保險貴真係死症

低轉turbo 未介入都未至於話唔夠力
但係一大腳啲kick 起個 turbo 真係會好撚爽
架車即刻彈出去

Brz點睇

直接買STi 包你唔會後悔

你舞唔舞得掂架

P 唔等於唔識渣車

我當年p牌就應該舞唔掂喇

因為馬力大比較難駕馭

架車無力先係難渣
學車開架 prius c 過線出路口對架車零信心

exactly.... 其實subaru係好襟, 四季分明嘅地方重襟過 大部分歐洲同日本車。

所以先至可以喺美國同澳洲市場大賣。

JDM

人聲唔出 無低音
唔換起碼要加個凳低底音

WRX加尾翼會否太ON9?

legacy友 STI 當然好，到你揸出街自己明明冇改裝都要入pit就煩

有同事仲揸緊架AT EJ20 turbo BE5 Legacy，行左成20萬 原裝車頭冇野整。

WRX無尾翼仲on9

真係幾襟玩既

安全先飛得安心
其實Subaru著重安全方面不下於Volvo，無記錯係最早全車系撞擊測試拎五星既廠商之一，係香港人同保險公司歧視啫
利申：起外國揸過Impreza代步，狂風暴雨都行路軌咁定

掃把佬改壞多過揸壞

CVT加鴨咀尾扮跑

唔知點解有眼淚流緊

啲鬼佬死改爛改，一係就改啲唔改啲，咪爆晒偈囉
人哋EJ20造咗30年，已經撩如指掌，出名襟揸

笑
諗住儲多幾年錢先買新車
之前都睇過下GH8

下代STI 換引擎 應該會加價

Wrx
利伸外國撚

幾錢保 ?

其實係比一般車麻煩少少 真係冇想像中咁難搞 利申：04年sti 自己換

好似抽獎咁 我見過揸到十萬咩事都冇 都見過3萬head gasket 漏油

自從exiga停產冇七人車，下部唔知換乜好

係底換定上面拆野換 ?
之前唔想煩,搵車房攪左就算

一炮過定供？
想個供幾錢
最近有閒錢， 想買好耐

27 0ncb 17400全保

緊係供啦 邊有錢一次過比

要買就快啦 淨返唔係好多部 賣哂就無

之前都聽過話代理出埋呢一代就唔入

因為EJ20停產 轉新引擎

我出XV GT平版, 22個到, 加速起步好過 RAV 2, 高速入灣都ok, 隔音還可以, 冇 Rav 2咁靜, 不過 Rav 2俾大油仲嘈過XV

補充, XV CVT波箱係好過豐田所謂direct shift CVT, 無論係反應定嘈音方面,

利申: 出車前兩部都試過, 最後出XV

brz點睇

差唔多啦

XV GT ISight 差幾多??
個人好中意有個天窗

搵左好多間先搵到間咁平

由細到大都好鍾意掃把佬
而家係東京住希望第時有錢買到架wrx sti

而家週街都xv

架車好唔好
零件維修有無麻煩嘢？

屋企人換車前有幸揸過幾個月20K
唔係STi都已經好撚正

差8皮野到, 多左天窗, LED轉向頭燈, 皮座, isight, LED轉向指揮燈, 18吋鈴, 中控台display多d資料睇, GT版再加多2皮野到, 多套包圍

正嘢 易揸 外型都型
暫時無嘢壞

二十萬四驅ok抵啦, 不過Subaru保養係貴d既

其實我都有性趣levrog 但見香港冇2.0T

GT Edition I sight差8皮咁多
咪成30萬

所以平版好抵玩同最多人出, 三十個加多幾皮出到Forester, 所以貴版XV少人出

仲有平版冇天窗, 所以後坐headroom再多d

headroom本來都唔足夠
仲天窗

要headroom, forester

唔會 美國好多人WRX 加尾翼
不過加尾翼又貼埋STi章就會俾人笑

想問行貨levorg 幾錢

好想要2.0levrog
尾箱又大坐又舒服全時四驅真係爽

有冇巴打BL5棍波

Agger

同問

有冇得入水貨？

就咁係上面拆野換 上 youtube 都有片可以睇 比較麻煩係coil 同火咀出個時要左右就位 熟手既其實個半鐘到搞得掂

例如？請指教

而家幾銀？

我軚盤都漏油 bp5
其實係未一般車房都識整Subaru?

平版xv gt新落地2日

請問而家XV最平版幾錢？同埋最平係咪都有車頂行李架？

都係廿萬找兩舊

18年比個sale昆左，話已經最平，22找兩舊買左😭😭

可能當年已經最平呢？ 無人知之後個市點

點解無人講outback

新XT正呀，不過我諗香港要等日本出本土版先會入，唔似會入美版

好似 eyesight 版 即係貴版先有

軚盤？

舊款XV 二手 幾錢到 有無評價
最愛subaru但無錢玩sti

舊一代聽講軚盤幾重

更正 風油軚泵

唔難搞 一打開就見到
軚泵大路野唔難搵

平貴都有

如果買平價有I sight版, 再自己出去加番啲包圍會唔會仲貴過貴版本身嗰價？

可否比較下XV 同 Forester

揸過Forester SJ 兩年半，除咗油耗高啲同埋CVT真係反應慢啲啲之外，整體都好好。如果比個double clutch 佢就正好多。不過冇可否認，樣係普通左少少。

555部final edition 有幾多部落左連登

11代 STI 路過

巴打，加埋STI頂巴，你會覺得70入灣完全冇問題

xv好好揸，但呔壓感應器試過壞，要反原廠reset過

但整體好滿意

朋友之前入左部
但依家write off左

入手Xv 平版兩個禮拜
平靚正，awd 過彎就係爽
腳車，平均7.5-8L/100km
掃把佬既cvt 真係唔錯，唔好見到cvt 就ban, 去試下
仲有xv保險係唔貴囉

轉眼已揸左1000 聽日返廠做service 黎就可以上試下盡油了

WRX 一d都唔慢

點解香港咁少Levorg二手盤?

同問 十個都無

我睇28car未賣嘅得1部
仲有邊個網多盤睇

Wagon 香港冷門啲
1.6 L engine 牌費又輸蝕

利申 有性趣 但有2.0T 就仲好

蝸牛係好緊要

有無wrx同好

11代
利伸加拿大撚

美國撚揸緊11.5代STi

19年wrx

11.5 wrx香港

我都好想撚棍但好貴

17wrx

巴打留tg交流下好嗎

以前WRC D車好真係好靚依家好多
唔講LANCIA果D神車
WRX EVO 四眼司力架到今日都算經典
好難想像20年有人會KEEP架i20或者POLO

棍唔係平啲咩

STI 邊有 AT

WRX 有CVT

你自己去睇下 WRX STI 有無 CVT

20年

講緊WRX有CVT 冇話STi有

去睇下2009 Wrx STi A-Line, 有AT

揸緊Levorg 2.0

19 CBS Wrx

11.5 sti hk

香港？

香港1.6真心趕客，加上真係唔夠用

巴打之前唔記得問
買legacy有冇咩要注意？
我見出面06-08 個幾去兩個幾都有
我諗住買返嚟粗揸算，賣而家架車補多少少換新嘅年份

p.s. 之前睇過golf，怕怕佢個波腦

蘋果Lawrance: 你揸STi 用自動波？我鄙視你囉

邊到多二手xv 盤睇

係

又真係抵比人屌
男人老狗用廢牌

今曰subura試駕日，有無人會去？
其實試駕有無咩要求

係男人一開始已經唔應該考廢牌

好好奇
可唔可以講多少少？

咩年份價錢，咩途徑買？(自己係日本bid返黎？)

我都想換turbo 棍波 有無人係未得spec b?

男人老狗廢牌都算
考完個廢牌，走去人哋佬味最重嘅富士到嘈人STI冇廢波唔知係咩心態

棍波真係好難搵
當年搵好耐都冇，結果買左AT, 一買完就有MT盤

喺PS4 玩果陣有

14年車，搵人係日本bid 返黎，大慨20萬內出埋牌。揸係幾好揸，可能我由Prius 轉Levorg，要求唔高，我都係當家庭車咁用

JDM有STI Sport

但當你買架Levorg STI, 個價應該高過你係香港買架WRX STI, 唔值

好可惜今年wrx cvt冇行貨，如果唔係都好J。btw wrx cvt多唔多嘢整？

加少少攻頂入架S402

Touch wood 冇乜，架車都幾粗咪，都係基本換下油

黎緊夏天，諗住換個大水箱，同埋加個偈油cooler

其實係咪唔多人買XV iSight GT??
個個都買平版GT ?

平版性價比高好多呀嘛

睇d車group話i sight包既裝備都幾足料，個7萬抵俾咁話
1. 8吋車機
2. led頭燈連自動調幅器+ 清洗裝置+SRH轉向感應頭燈
3. 皮座
4. 雨點感應開關水撥
5. 天窗
6. 鋁合金腳踏
7. 後視泊車鏡頭系統
8. 左右獨立調教自動恆溫空調
9. 最重要既 i sight

入手Levorg 1.6一星期，我覺得日常用夠力有餘，上港島大斜路都係掂住30%油門，平時唔超過20%，之前揸1500cc車仔，感覺上差好遠，無買錯！

新車落地定二手？
想搵二手盤睇

二手

點解我睇28car / facebook都完全唔見有放緊
仲有邊到可以睇到

28car，要好有緣份

早排見到有部放緊，係咪就係你買咗

我睇車果陣仲有兩部放緊

有冇師兄揸開8,9代, 多唔多野整, 好想入部

駁唔到，出面其實好多人問點解STI 無AT

之前試左架forester xt
真係好正好穩 過灣似房車多過suv..
可惜冇買到

最慘係馬力無分別

09 forester 2.5turbo 會唔會多野壞

GH8 SGT

有冇Ching 買左xv？好唔好？
心思思中

咁諗
多咗咁多嘢
架車唔多唔少都重咗幾十kg
但係引擎輸出冇變
即係...慢咗

Xv 2.0 其實都好快，早幾日先比佢係大埔道放星

楂過一架，從此愛上
快又得，安全穩重又得，價錢又唔貴，真係好正

躝腰撞樹斷兩截

我係10年CAMRY + 5年TIIDA車主(近牌換咗SPADA)
我細佬揸WRX
我借過黎用
起咗5分鐘起唔到步
俾我細佬笑撚到臉黃

到起到步啦, 踩深少少啫
屌你老母
一支箭飛撚咗出去
大佬我二波咋, 二波咋
架車成60幾70
啲後坐力谷到我心口痛呀
心跳即刻跳撚到160
彈出黎咁滯
揸咗幾ROUND後就停車

細佬你揸番
最後佢過年幾後炒撚咗架車
而家揸番COROLLA AXIO

型號我唔係好識, 臭係呢一部過山車

2波就梗係大力啦大佬 有冇機械常識
同埋2 3 4 波上落好正常
一架車得6個波，如果2波尾得60，咁6波極速唔夠200？

佢話佢發夢嗰時去到278左右

等緊過戶

揸緊部 10 年落地七萬三里
精神無病

WRX

香港應該好冷門下
咁既價錢正路都係買歐洲車

其實掃把都唔貴

全新WRX STI同C class/新3系差唔多價喎

歐洲車平左

好多玩sti都走去換Golf R, A45, RS3

馬力差幾遠呀......

冇電話？

有錢上月球都得

冇D誠意
兩架一樣換殼算

部XV個AWD為有而有，堅持唔做on demand ，power loss 大，都唔知有冇80%power落到轆，揸落仲慢過jazz
咁細部車，咁細個尾箱，但又大食
唔明點解咁多打手，連AWD咩情況下有用都未搞清楚就一日話個AWD點好點好

加上意美啲option都算齊，咁嘅價錢真係唔過分

無嘢好講囉
power loss大唔大我唔識計喇（好睇個波箱同drive shaft），80％都唔知有冇落到轆你就誇張咗啲
如果你睇roller tests，on demand嗰啲好多去到3轆roller都係得wheel spin，spin幾分鐘都未去到有traction嗰隻轆到…呢啲直頭係gas loss晒鳩氣添喇（暫時得寶馬套xDrive追到富士SAWD全clear）
人哋富士由leone第一代part time 4wd到拉力legacy rs再去到impreza到宜家幾廿年都堅持佢套symmetrical awd你估人哋冇fine tune過、冇諗過你講嗰啲問題咩，佢宜家市場上SAWD已經有4種喇，睇邊種適合咩車款啫。
好比唔比攞fit去比，大佬fit輕幾多呀
講同級Q3嚟比喇，佢副橫向2.0連假haldex quttro，90％時間行頭轆都成2蚊一個字仔你唔講？Q3大唔大部呀尾箱大唔大呀。如果XV都2蚊一個字仔起碼人哋行全時真4驅對得住油錢呀。
最後富士不嬲sell佢自己套SAWD都係講緊「安心、放心」，不論歐美或者日本本土市埸句catchphrase都係咁講咗好多年，從來唔係講幫你慳油錢，亦都對得住佢每部車都裝SAWD嘅原意（除咗BRZ）
唔明點解咁多hater，連人哋富士對自己套SAWD定位都未搞清楚就屌咗先

證明你兩兄弟手車都好撚屎

STI power loss 係>30% 但佢套awd 唔同部XV，無80% 有乜奇？

我無反AWD, 但部車仔XV 落黎唔知為乜囉，部XV 大力到可以wheel spin?

你話我聽套野點幫部百幾匹車仔安心放心？

Roller test呀...你估落地wheel spin咩
淨係roller test已經睇到部車能唔能夠喺1-3個轆都冇traction嘅情況下，分配動力比有traction嘅轆到，令到架車繼續安全行駛。百幾匹就唔配有好嘅4驅？logic fail?
不過係嘅，香港地56k上網都夠晒喇

Roller test 勁代表安心放心？
我講緊香港用，行馬路喎，你轉緊灣三個轆無traction，有awd 咪一樣炒
你不如答返我，咩情況你個AWD 會安全過其他drive

一千零一次地下有油漬已經足夠

買架99年echo 啦，都一樣係去到目的地架

呢個咪正正係一般人對awd 嘅誤解囉

你揸過未呀，淨係揸部xv落雨行轉大山大清已經知有咩分別

Subaru套四驅係可以打滑時重新分配動力
有咩誤解

我都R爆頭可能佢以為富士套4驅冇差速，就咁兩軸嘅車轆單一轉速，又冇ECU冇LSD波箱冇clutch

佢應該只係買得起模型鋪既四驅車，所以咁大誤解

不如一人夾少少買個黑摩俾佢

細個唔識嘢以為紫摩最勁

我揸左咁多年車呢d理論真唔聽唔入腦
我覺得落雨過彎條胎比較重要
四驅黎講得掃把佬同Audi我會放心俾油去

好多人車都無揸過幾多部就學人講車...
subaru 個種安定性比同級車係好好多囉

非常之中肯
尼度D友以為係寶
揸subaru係生活態度

用awd sells 安全安心
係誤導消費者
awd係冇安全到的
大把研究展示左

用isight sells 安全就真

四驅唔會在落雨時安全左
大把車有系統加grip

iihs ncap
Hyundai kia同subaru都一q樣分,點好好多？

香港洗乜要四驅🤔

XV唔算大食架啦，部KIA Sportage兩驅仲大食

Isight係駕駛者引致嘅意外上嘅安全
AWD係講緊同地面嘅接觸面上增加traction
可能我唔識嘢喇，點樣用系統加grip？ESC同ABS呀？迫力base嘅torque vectoring？

香港洗乜揸車
交通咁方便

香港洗乜生仔 條街咁多人

IIHS NCAP邊樣有測試架車傳動上嘅性能表現？

佢個awd係設計俾普通人都可以offroad用 普通馬路真係冇必要嘅

awd唔會加traction 只係會易啲take off

YouTube有crosstrek (即係XV)上DYNO實測有幾多馬力，冇30%咁多，都幾足匹，又有輕量off road能力，你再睇下moose test比較下行版2驅RAV4就知道AWD有乜分別，大家各取所需姐，你覺得冇用姐，有人會有要求既，唔使講到廢既咁

如果馬路長期都普通情況乾爽嘅的確冇需要
要套好啲嘅車胎仲好

根本awd只係會幫你易啲起步 其他情況都係靠條胎

又係去到油漬問題

如果見到油漬就停埋一邊啦

咁冇得討論㗎喎
停得切嘅話啟介洗炒？

如果避唔到 四驅都唔會幫到你

腦海突然浮現好多Colin McRae揸住S4左片右片蕉蕉聲嘅片段
利申喊緊

Colin係神嚟

前後都open diff, 有鬼LSD，你一邊轆無grip, 都係空轉
Roller test pass 到因為電腦落左brake 炸，果一下要等一陣先介入，炒左啦
你自己上YouTube 搵啲片睇，一定係空轉一陣先會行到

iihs ncap測乜你知唔知？

係講得衰啲嘅，講緊XV提咩LSD（明明得STI有）

人哋講緊架車揸上手定唔定
你自己冇喇喇提IIHS NCAP

一向post 見到啲人神化個AWD 做到電車行4隻摩打咁，可以瞬間傳晒啲torque 去一隻轆

班marketing sales 真係要加人工

個

吹到，想講tesla好grip過掃把？

兒登真係名不虛傳

Grip 就主要講條呔，唔係個wheel drive system, AWD 只係唔break 個grip 下更有效加速，個grip 唔會大左，兒登

我唔覺得XV 條呔 （225？）grip 得過Tesla 條 285

俾條335 slick你落雨出去同225 f1a3, ps4出去飛呀笨

傻鳩

其實想問下有冇掃把佬保險係平嘅
小弟就嚟夠25 夠牌 諗住出返架掃把玩吓
但係impreza嗰啲自動波三保都成皮野
如果要平保險係咪淨係得forester xv嗰啲揀

subaru 係咁架啦... forester xv 都唔會平好多
想平儲下 ncb 先囉.....

真係好少盤，仲要冇黑色

我第一次出架legacy，三保要三千幾，墊底萬五蚊

[小打手]
小弟今日Test Drive XV
佢套AWD真係唔錯
今日落住雨 係常怡道冇收油劈出偉業街
真係俾到信心我再踩油

心郁郁想買部平版
唯一美中不足係冇projector頭燈
有冇巴知佢可唔可以換

我今日都試完，廿萬真係好抵玩
不過可能我揸開jazz 所以揸xv感覺好好

舊款forester xt仲好劈

我第一次出legacy wagon NA三保都要三千幾

唔比有unname driver

琴日搵咗間保險quote價
impreza sport wagon三保11500 墊底35000
其實同我就咁買張紙俾架車出街有咩分別

夠30？
爆NCD未

其實而家仲有無行貨新車 Levorg ?

問過代理香港已經賣晒，嚟緊要等佢轉款之後先返

sh9 用家

下星期就正式加入掃把佬嘅大家庭

我要等到六月

邊洗咁貴 0 ncd都係3600

攪到我又想出車 不過依排張糧單冇咁靚仔

可能佢得25歲 1年牌

報個價比我

我上面咪寫咗囉
25歲3年牌

而買xv 既話幾錢？

對唔住 我地唔改掃把佬

25咁冇啦 係貴啲

要買就快 好似淨返唔多

無option 20萬有找

究竟掃把佬快定evo快d

BR9 嚟計

NA懸掛setting 舒適家庭車取向
Turbo 就硬啲運動啲
唔知06-08款有無咁嘅分別
揀NA定turbo要考慮埋自己需要
如果有機會當然兩邊都試下比較下

香港冇需要揸subaru因為又唔係唔會落雪, 再講佢boxer 4成日爆head gasket

問錯
而家買xv既話幾時有車攞

上星期問 橙色有現貨，其他色就等一至兩個月

睇下邊個揸

換燈唔好諗，要成對頭燈換，後面抽電線又好可能要改

爆head gasket 係十幾年前既事喇，05年後都好少出事

鄭伊健vs任達華

LEVORG ok 我渣緊2.0 sti 閹割版

部車操控一流
車頭個入氣口 真係好有味道
起步同小鋼砲個d比 係差dd
問量在佢個波箱
佢個cvt同大部份日系唔同 好似係因為用鏈條唔係皮帶
但當部車過左3千轉 真係可以切佢老味
個種咆哮嘅感覺 真係俾你無窮嘅信心去屌打其他車

但問題黎啦
佢入邊係不堪入目 比好多德國車日本車都。。。
而且quality 真係。。。
個避震 震撚到你仆街
個隔音 TOYOTA都好過佢無數部
2.0 都幾食油 市區要 1x L / 100km AWD 就係咁...

佢個EYESIGHT 值得提一提
如果你安全駕駛 佢的確係個神器
你開到訓著時 部車都會控番你入兩條 線之間
但我一快速過大灣時會好危險
佢會detect到前面d駁 即刻急剎你 部車可能失控
後面多得你唔少
所以 開快車 要關左個eyesight

總括黎講 LEVORG 係一部好車 （如果你唔在意 舒適等等)
但揸levorg = 唔揸棍波 同閹人一個 (除非你日本自已入無閹版)

levorg 1.6 係香港一d都唔抵買 佢個價錢 你買其他車好過
想買wagon 其實volvo 唔錯（如果鐘意舒服)
但唔知佢新一代咩料 因為上一代整撚到你哭能左
而家重要比吉利收購左 gd luck

英國版好似連車頭個吸氣口都無。。
唔知香港咩料
香港玩xv好過啦 如果屋企唔多人

其實subaru個cvt 真心唔錯

CVT 其實好把砲 佢嘅power output 好恐怖
俾F1禁q左
可惜係現今未有技術保護好個波箱

Forester啦，好用好多，不過冇左Turbo

Legacy 渣過兩代，果陣仲係意美做代理，但零件有的可能要等返訂既時間，不過整體都無乜特別野壞。（ 偈躉膠，雞脾呀果的當損耗野唔係壞野）

全時四驅係好野，果陣加埋4條Good Year F1A2，屯公落幾大雨都唔駛減速。

不過以前06果代Legacy個錶板係用環保料，用得耐就裂開，樣衰囉，唔知依家新款點樣。

多撚餘啦，咪又係車一部。
全時四驅有幾難舞？ 點都易渣過大馬力尾驅車。

我部bp5咪咁樣裂，買咗塊錶板墊冚住

我架bp5行老龍又震又嘈
上手話原廠避震柴咗，換咗套cusco

真係唔知邊個傻西尻up
部份車手認為 AWD 4WD 同傻瓜車一樣
因為太易控制

4驅 比前/後驅 穩定性高好多啦

頂唔撚順個款

否則都想試下

我都係bp5

由佢裂無所謂

你架levorg咩年份？
2.0又有eyesight係咪得水貨？

尼個係錯過
四驅車唔係比你穩定用

未有家庭
多數都係兩個人坐
大家都係2.0的話turbo 會食油啲？

睇緊啲06-08嘅盤，價錢幾抵不過得好少
諗住等運輸署有得walk in 先再試下車

btw 買legacy 有咩要注意？

BP5 NA 同turbo 我都揸過， na大約10.xkm/L, Turbo就 9.xkm/L
不過我就多highway既

講真，點都買turbo， McIntosh音響， momo軚盤，5AT，靚錶版，si-drive

部車MY2017 我2019買
我唔係香港住
香港得1.6 真心sad 無癮
你要諗清楚
其實我一開波睇岩 WRX STI 同其他差唔多價位嘅車
但係試揸個 levorg後
我真係覺得好鬼正
佢又符合我裝嘢嘅要求
我成部 Road bike 直放入去都得
兩部車都得 但要拆轆
你睇下可唔可以試下車
你開超過3千後 真係feel到爽（1.6 唔知效果點）
但呢d好睇個人

渣開豐田想換部掃把佬
唯一擔心保養問題

我4月頭睇啲盤全部係2000cc na
計option turbo 版好好多，可惜遇不上，唔急買真係等下turbo版嘅盤

揸咗一個星期bp5，用咗一缸油，9km/L，2/3 urban，1/3 highway，揸得比較斯文，隔音一般般，勝在尾箱夠大。

黎緊都會去試XV，好似好撚抵屌，仲包5 年保養

Bp5 turbo 真係好少 儲錢買levorg2.0算

我就bp5無turbo

我都想玩turbo

不過NA都夠做逢車過車

香港地夠晒用，係副4AT波箱行highway 轉數高，入東涌行緊110左右已經3000轉
有返個5波用嘅話，油耗表現會仲靚仔

剛剛上28卡就見到有一架放緊

係 如果有na 5at我都屌 個4at爭啲 有棍更好

呢樣真
NA盤多，全原裝都唔難搵，有啲仲要皮幾搞掂
睇之前啲成交有啲turbo 都係皮幾
反正而家有車，又可以walk in 轉名
等多一陣又冇拘

掃把佬梗係放張大餐檯喺車尾啦

我地唔改掃把佬既

平版無iSight 㗎

無

科水買package 先有所謂5年保🤣

Cvt wrx 你唔驚比人笑咩？

其實有咩好笑？以性能計佢又唔係差

咪笑囉...

買架車都係想方便自己姐
自己鐘意咪得，點解要介意人點睇

可以你地玩車既真係咁介意棍仔定自動波啦..
我就當日用車睇樣買真係無乜感覺

預左一定有人會笑，覺得買WRX唔買棍就係on9仲要CVT
但其實又想有樣又想要舒服既人大把，何必要咁介意

4驅有邊個唔鍾意

youtube 睇過人話CVT 係咪可以玩「扮」手排轉擋？有冇人試過？

你將支棍 啪去M 再利用 撥片去轉波
佢重會摸擬出 手排 換波個種 chok
WrX cvt 用S# 就會摸擬出 手自排feel
油門靈敏左 轉數好易拉高

但我一快速過大灣時會好危險
<--- 即係幾快
我睇你講完而家好淆底

我個時直路大約50-60
但我過彎好多時賴得踩剎掣 鬆油門就咁過 個彎速度上應該過到 最多有少少離心力
但係個個彎係急彎 路又細細地 同時會上斜再落斜 有d似賽道個種 打斜
但個一下 eyesight 應該係detect到前面條路定駁係障礙物 而你個速度又過快 可能會撞到
佢即刻 di di di Di Di 閃紅燈
再煞你部車 頂 個下嚇到我 好彩佢無太急剎 我又即刻驚一驚 踩下剎車
但係你諗下部車過緊急彎 突然大力煞車 幾撚危 好易失控
好彩係掃把佬 操控好 如果唔係。。就會變阿木
如果後面跟車太貼 一樣一齊仆街
所以想開心下 開快車時 最好關eyesight
但係佢平時真心好用 馬路太多on9 佢好有用
夜晚開山路 有動物衝出黎 都要靠佢 至少無撞得咁應

就算平路過彎 你對線有車係你前面轉 一樣會發生呢個問題
但你入彎前 有踩開剎車 或者 速度ok 佢就唔會di你

Thanks 巴打

我之前都係Levorg 2.0 STI 同 WRX STI 二揀一， 最後都係揀WRX STI, 因為都係怕個CVT

但我架WRX STI 特登拆咗大餐檯

我部wrx一買翻黎就換左張原廠尾翼上去
差太遠

披羊皮扮豬

Ej25?
咁就要拆埋d章啦

EJ20

下代會唔會轉引擎
定繼續EJ25

Sti type RA

裝假狗

九成FA/FB
淨低嗰一成係再出新偈
EJ機會係0

泰囝
算唔算係廿年富士迷

GC8 蟲眼 淚眼

新手一問，想問師兄們邊代forester 最好力，最好改呢？

Yes

有冇手足有揸過B4 2002年版
見平平地個樣又正 有啲性趣
會唔會好易壞?

一樣都糸外國撚同揸緊WRX
不過近排踩爆咗副計

gf8

有咩車房整subaru好推介?

一踩果陣係人都知架喇喎
做咩唔真係買部sti型下

可能人地係廢牌撚

sti swap

頭三代JDM
EJ20 Turbo 5MT

巴打想問下wrx cvt食唔食油？我都知玩sti就預左喇，所以想問下wrx，thx

$1.7到$2.2都試過睇唔到你點踩

300隻嘅非hybrid車你想細食得去邊

究竟邊到先多啲Wrx 二手盤

唔怕煩咪bid部返嚟

一直都好鍾意Subaru 如果新牌買邊部可以當練下車又平平哋

新牌除左XV同Forester(仲要新款無turbo果架)都唔洗諗

想揸棍 sti 個啲新牌係咪出唔到？

Legacy

BH/BP 兩萬鬆啲

我新牌出BP5 三保三千零蚊

無Turbo?

應該無可能

難唔難搵？

搵就唔難
不過要認真check
掃把唔似雙田咁唔識壞
十幾年點都有啲小問題

死啦 應該有咩要check 完全唔識

我半年前都執架bp5 執嘅錢都同車價一樣宜家開心使用中

2000cc Ma

2000cc na

diu ar 咪嚇我
我搵到架08落地，09出牌，依家揸落幾爽
近乎全原裝
上手換咗避震，cam帶，水箱

我搵wagon版，都少盤

同埋有啲平得好誇張，唔知架車咩料

我都全原裝 07 NA wagon 換cam 帶，啤令，偈躉，加差速油個啲

到邊度搵？我淨係識去car28

Facebook有架放15000

個grp叫咩名？等我去睇吓 唔該巴打

由細到大都鍾意22b

直接喺fb個Marketplace 都有

等我睇吓先 唔該巴打

巴打你架車油耗表現如何？
我架平均都12L/100km
市區較多，大部分時間冷氣

我果陣唔係新牌都二千幾

我已經放棄左計

副Ej25是否唔襟用？聽聞唔係話踩就踩，要warm Up下先好踩佢

襟唔襟睇吓點保養， 同埋唔好亂咁改引擎， 做多d功課，都會好襟揸

咩引擎都要有溫度先可以踩

近排睇中架2018sti,40有找，心大心細中

踩嘅意思係轟到三四千轉？

梗係波波盡，紅區先轉波

可惜現實揸緊30下部一定換subaru

試過幾次，臨返屋企條長斜，sport mode 地板油燈位起步

其實na既掃把 engine聲好好聽

開頭都唔係好覺，有一次開住窗冇播歌，嘩，啲聲好正

同屋企人睇中2020 forester
自己同屋企人本身都好鐘意因為四驅同個內窿 因為真係好闊落 我地屋企都生得牛高馬大

但moon po就見到有巴打話冇turbo差好遠同埋hybrid想問㩒唔㩒用

340k抵唔抵玩 始終都係第一次買新車 希望唔好插得太甘

想問下Levorg點睇？
好似冇咩人講呢架車
但係我個人覺得幾吸引

揸咗16年 1.6一個星期，暫時感覺良好，係司機位收納空間少之外暫時未有投訴，假日出旺區塞吓車同平時將軍澳去機場返工9.9L/100km

油耗比我想像中好喎
但係1.6會唔會唔太夠力？日本有2.0，買部1.6個心硬係有啲唔順咁同埋保險會唔會貴

上網睇下台灣香港車評
應該幫到你

On9 代理唔入2.0

剛剛返工個程冇記錯係8.2L/100km
我都有d喜出望外
我覺得平時日常揸，highway想爬頭都輕鬆做到。
對我黎講1.6夠用有突
20ncb3保$26xx

去試車，馬力要求人人唔同

掃把套hybrid, 耐用應該唔洗擔心，但係帳面上睇真係馬力同慳油都麻麻地

不過都想問下，
富士個CVT係咪踩深少少油門，
個轉數會好似非CVT波箱咁會有轉波感覺？

利申，之前揸過其他牌子車CVT 1.5 / 1.8 / 2.4都冇呢種感覺

響兒登仔心目中同馬自達同級

巴打揸去機場返工泊咩位

唔想自爆

如果架車 有手撥波片/s# 都做到模擬變速

之前見過四號有部levorg

你意思係富士嘅CVT就本來係咁
因為我只係用緊I mode冇用撥片，淨係踩深d油就已經有轉波感覺
我揸其他車有S mode有撥片都未試過呢個feel